其實取消香港獨立關稅區有咩問題?

又話香港係中國一部份,咁點解要有D野獨立區分,應該大家一視同仁wo